[集思廣益]一個人都可以去的餐廳

好想去食放題，打邊爐，但成日都約唔到人
究竟有無一個人都可以食的餐廳？

大家樂